有片證明左膠又害手足比人打

現場手足過千 有左膠拉住手足 結果個藍絲女人唔驚死去追住打手足頭
結果手足自衛

再次證明 左膠真係唔係同路人 得罪講句 仲衰撚過藍絲

下次有片

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

廣傳 和理非自保招絕招！

左膠唔係和理非 當係臥底處理啦

講多句 我懷疑6月9到依家既左膠都有機會係敵方假扮
目的係保住自己d隊友 希望下次有手足會拉走呢d阻膠

笑死 手足現場屌鳩D中計撚

邊秒 無啦啦有隻手遮咗鏡頭

推

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

唔知你UP乜
成段片都唔見有藍絲女人
又咩下次有片

又邊條on9又話中計又打死人呀 條友比人打完仲有力氣屌人 一d事都冇

你閱讀有無問題
左膠拉住手足去搞個藍絲 結果個藍絲仲有氣力去打手足 咁撚簡單都唔明

打錯 應該下面有片 小小字眼自已理解下啦

一早話撚左左膠打佢老母臭西 係你班傻西又做保護証人組

你又知係左膠
可能係卧底呢

唔係嘅 香港太多善良嘅人
對住啲偽善嘅無國界醫生紅十字會
好多香港人仲唔cut捐款 呢啲都算
但戰場上對敵人仁慈就係對自己人殘忍

一早話左真左膠咁大愛就算比你打都會原諒你架啦，打啦。

係咪又會有人出post話你可以打我了?
請今次貼埋相
方便大家嘛

打錯字+藍絲佬話係藍絲女人
仲話人閱讀有問題